付國豪唔係記者！環球時報嘅record check 唔到！

已fact-checked!

等睇其他人fact check

中央放棄左佢?

一出即飛？

推
推到香港記協收返言論

已解決連登道德高地問題

環球時報嘅新浪微博話佢係喎，呢樣點睇

推

佢似係幫環時收風既腳

係又點，現場有問佢係咪記者，佢點答？

pish

應該係環球網先岩，google佢個名都係話自己環球網記者

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

人地都話唔係記者啦

話係佢地員工，但又check唔到record

試左都冇

好似係環球時報旗下環球網嘅記者

push

黑工

我見佢張信用卡月結單收件人係寫
世華萬向資訊有限公司台港新聞編輯？

都揾唔到

有無得淨係打名唔打機構search?

不過係假都不意外

SPY. End.

其實我冇信過佢係記者 condom刀手就信

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

根本就係刀手

啱啱請，入唔切record

環球時報涉嫌違規允許無證記者採訪

佢話自己係遊客

推
721 811 721 811 721 811 721 811

大家知咩事啦

個班紅衫支那狗係為咗付國豪去PMH

白衫夠會話佢身邊啲細都係警察，不過冇證，你信唔信佢地，仲追唔追究？

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

玩鳩時報，

推呀

仲有條撚樣有幾張銀行卡
幾張都叫付國豪
唯獨有一張係付豪

同無証警察一樣，我話係就係，唔需要解釋

回帶~
香港——據香港新聞媒體報導，香港一家新聞台的攝影師在北京試圖報導人權律師懲戒聽證會時遭警方毆打、拘留。
錄像顯示，身穿制服的警察和便衣將Now TV新聞頻道攝影師徐駿銘扭打倒地，隨後用手銬將他銬起，強行帶上警車。徐駿銘額頭流血。
徐駿銘和Now TV的另一位記者當時正在報導著名維權律師謝燕益的聽證會。謝燕益是中國2015年人權律師大鎮壓運動中首位被關押的律師。後來他被釋放，但現在被指「違規」，可能會因此失去律師執業權利。
週三上午，在聽證會開始前，警察們前來檢查那些正在採訪謝燕益的記者們的證件。謝燕益的妻子原姍姍告訴香港電台(RTHK)，在徐駿銘要求返還自己的證件後，警察便將其撲倒在地。

巴打們點睇

721 811

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

付國豪... 已經唔存在啦

付國豪參加香港非法示威

睇住佢好精神咁講左句：謝謝

屌你老母 黑工

推。。。。。

屌 我諗起推白粉報個隻女狗
「有記者証又點呀!!!」「假記者!!!!」

環球時報唔係特工局黎架咩

特工介入？

扮記者

記協垃圾黎
以後唔洗支持
Fake news 媒體都支持
On99

今日之後會幫佢加返啦

就算係特工都唔係俾你哋屌打嘅藉口啦
除非佢郁手先 如果唔係你主動圍嘔佢就好難贏輿論

咁得閒不如上twitter 幫手

pusj

咁咪係囉，仲要講英文，講閪咩，唔係地點問題既話，真係打獲勁架啦，今日可以出院！？

[緊急分析]法！不！責！眾！

衰咗就話係記者，老屈人打記者

推 文宣 推到畀記協

人哋official同記協都講咗

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推!!!!!

黨之Condom

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

央視嘅微博夠話個女仔唔係比槍打中啦

大陸野信唔過

612 721 811

原來係中國特工嚟！

係唔係其實都係比北京講哂架啦

圖中係環時editor 係Twitter 既發文
不過當然付國豪實際上任務係咩就路人旨知

留鳴

818

721
811
818

扮記者？不得了

同我推

大家鬥傳
傳去啲藍絲廢老群比佢地啲咩叫假記者

間諜

811

對
條撚樣否認記者在先
要煲大呢點

其實係咪記者都唔係重點啦，唔係記者唔代表可以圍毆佢

話說 呢條友今日仲係香港佢係唔係逾期逗留？點解入境處唔做野

up

其實環球個班都係蝈安，記者不過係副皮隨時除得啦！！！

仲要佢證件名同銀行卡唔同，
跟本似國安......

On9

仲要90後生到成個呀叔咁

90後

91年

擺明唔係啦
即係同警察扮完示威者叫自己商人一樣

大圖

警黑勾結黑社會，811啲輿論仲夠唔夠？
做野啦

就算佢係記者又點
佢影人大頭
唔認係記者
又冇記者證
所以被打都無可厚非

o, 原來佢係阿爺嘅condom ar

有乜事警犬9字真言：

"唔完美，可接受，可改善！！！"

係又點唔係又點？果下冇記者證就係非法採訪！

唔完美，可接受，可改善

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

一齊推到環時親口道歉

事前有證明就係
咁佢都冇證明到，最多都係個人身份
唔明有乜咁難攪，哩件事上佢只係攪事既大陸人仲要過期呀！

最多今次事件唔完美但可接受，下次改善，啱唔啱先

特工

用旅遊證件來香港做記者？

即係好可能冇喺香港作為記者既資格
咁記乜撚野者？
重點係佢根本唔係或者當時冇記者身份呀！
唔好被紅媒9up ！

本身地區糧食影響，睇到就外表，分分鐘個腦都無撚埋

共諜？

推啊屌

推撚爆佢呀

Push

好圖

旅遊證件應該只是旅遊

佢係咪記者唔重要

記者要有工作簽證 否則只係遊客

假記者

肯定又係假記者

係刀手 fact checked

不論真假記者
你拎旅遊證件就唔會係記者
但環球話佢係前往香港採訪嘅記者
咁即係打黑工啦

屌 求其比個身份姐

起佢底
禍必及妻兒

佢用英文自言自語個樣真係癲癲地

Mission Impossible 咁
身份敗露嘅鑊自己狽
上頭唔會承認你嘅身份

呢D特務既資料當然唔會公開啦

奶左嘢幫中共頂呀

特約記者

劇本角色需求

記者協會
下次我自稱記者
你哋會唔會保我，為我發聲